[864]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(277) 小天使金彩元

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

喺第1頁輕輕放低個名

#8 LM

新po lm

佢同我表白果陣就係咁

白間對波圖留名

又派權F去食野 amazing saturday好似由頭食到落尾

上twitter比我見到d咁正嘅野
有把聲同我講一定要響度share

四個幾鐘都有排你譯啦

團愛唔該去:

第一頁黎明之瞓啦聽日番早

btw條link好耐無更新

雖然巴哈負皮多會摺疊個cm/po 好專制
但我依家好想摺疊樓上個仆街

已經有中字

背景音樂係salewa果首
(視頻有毒)

睇完好想食

Lm

好難相信唔係贊助
咁重皮到

chanel支持日本妹喎

hi個個重皮到

lm

留名

點解無彩元

點解咁少正皮

倒掛

Mion完全係勝利者笑容

美羊

LM

彩元側臉好得意

有師兄睇緊

小天使

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

NAKO唔係話同權F一齊減肥咩 點解仲食得咁開心既?

又唔係要高朱做總嘟嘟，咁都唔推埋佢入團。

補7分鐘

唔食多d邊有力減肥

可能佢哋已經係食得最少嗰兩個

你睇其他個堆食得幾起勁

除咗彩燕最自覺

其實點解Mako咁正，但係一直紅唔起

位就得三個
鬼叫ajy中意仁美咩

我硬係覺得彩讌都應該係體弱多病個啲人嚟

Mako 都未叫紅
之前肥妹尾尾果堆叫咩

嘩好撚好笑啊屌你老味

레드벨벳(Red Velvet) - Would UㅣVocal Practice @365 Practice

有冇睇呢個 將izone同ioi專輯銷售量 音源 媒體曝光量 etc 比較
翻譯黎

方便d懶人

IZ*ONE Review

下面將最近發表出道專輯COLOR*IZ的IZ*ONE各種指標，與2年前通過同一個節目企劃出道的I.O.I過去的指標比對，以了解IZ*ONE的狀態。

根據統計，2週的累積時間，IZ*ONE的專輯(Physical)銷售量包含Kino專輯在內，很快的超過10萬張。這大約是同節目企劃出道的I.O.I出道初期銷量的3倍。也接近最近BLACKPINK發行的'SQUARE UP'2週累積銷售量的數值。(發行日不同)

IZ*ONE的'La Vie en Rose'和I.O.I的'Dream Girls'發行第1天及第2天的音源使用量比較，I.O.I的'Dream Girls'使用量大約多了1.4倍。
音源排名方面，'La Vie en Rose'第1週排在14位，第2週也排在14位；I.O.I的'DreamGirls'第1週排在9位，第2週排在7位。

IZ*ONE和I.O.I出道專輯收錄曲進入前100名比對，IZ*ONE在第1週及第2週皆只有1首歌曲(La Vie en Rose)進入100位圈，而I.O.I包含'Dream Girls'在內，第1週有5首歌、第2週有3首歌進入100位圈。

根據統計，出道後IZ*ONE和I.O.I相比，多了大約一千件的媒體曝光量。

IZ*ONE出道僅3週，官咖會員數就達到5萬4千名；而I.O.I出道一個月時達到2萬3千名會員數，可以看出IZ*ONE的粉絲流入速度非常快。

上圖為之前在'Produce48 Review'中公開過的圖，比起國內，日本在節目後半段的關注度更高。官咖會員數、專輯銷量、YouTube點擊速度等，似乎受到日本粉絲相當大的影響。
實際上，在IZ*ONE官咖'加入問候'區塊中，可以看到許多日本粉絲的留言；根據調查，在訂閱Vapp頻道的地區分布中，日本的訂閱數也僅次於韓國。

總結整理，
根據目前看到的IZ*ONE相關數據，雖然國內音源和I.O.I出道初期相比，音源使用量和100位圈歌曲數等指標數據稍微落後，但在專輯銷量方面，已取得足以進入國內女子組合TOP3的傲人成績。
另外，雖然在上述Review中沒有提到，但'La Vie en Rose'MV的YouTube點擊數已經超過2000萬次，展現出做為全球性女子組合的可能性。
只是，雖然YouTube點閱和專輯銷量相當高，但未能進入韓國國內音源榜單10位圈，是因為國內大眾對於IZ*ONE的人氣尚未給予全面的支持。
IZ*ONE雖然短期內會以粉絲團為主導高速成長，但以音源成績為基礎吸引更多大眾，是剩餘活動時間內向外增長的關鍵。

文:KimJinWoo GaonChart 首席研究委員
2018-11-19

原文:
翻譯:pkkcyc@PTT

勿quote

Mako麻麻地
之前谷盡佢地3劍俠
但係佢就到左樽頸位上唔到

依d比較有咩意思
冇ioi做開荒牛 ione可以一步登天

笑死 大陸人有人賣假簽 仲真係有人買左

對比起真既

又諗起當年D假生寫

咩都假嘅國家

女版花帶桔

話明代簽

傻的嗎
下任總監係mion唔係高朱

真係代簽

你地係咪都有人買咗代簽

Mion講到明想做

留名繼續支持我長頸鹿們有野做
下晝4點記得睇VLIVE

P社仆街死

ㅣㅡ

izone 只係吸收左ioi同wannaone教訓先升得咁快
同埋有JLINE 3寶班底

高朱唔想做咩

快睇左陣十三週年公演，個list幾好
一開波又係群魔亂舞跳no way man
Miyu c 桜の木になろう 仲有橫總，喵一齊唱
美波同惠里都唔少鏡頭

原來boa都有上fns 唱海允cover個首

宣佈咗？？？

諗起bitch那能solo

都係嗰句，佢輸左produce48曾經講過入唔到izone佢好懊悔，(如果想做可以講多謝pd48比我學到好多野就得)，可能嗰時已經唔想做

呢隻成日俾人話係養老歌
每年冬天就賺版稅
一到fns就叫佢上去唱一次
同我哋新年聽新年歌
韓國人春天聽櫻花結局咁上下

海允抽到個陣話唔識咩歌

上個po高朱堆貼咗佢篇訪問
九曲十三彎咁講佢鍾意做偶像多過做leader

不過高朱喺akb都算大粒，仲係本部嘅人
肥秋放咗櫻奈就唔會咁易放佢去
利申：第二段9up

因為隻歌係日本紅唔係韓國紅

香港新年一定要睇哩咕哩咕新年財
你老母睇到識背

除了春天愛情和櫻花

粒飯 居然仲係熱嘅

我記得當年係入場睇
估唔到之後年年都睇一次

奶奶！奶奶呀！

久違地多圖
BTW琴日上線一陣就冇玩,隔左一日同大家LV差左好多
果然成班痴線佬

彩讌

娜B

NAKO

櫻

HI醬世界級可愛

奶粉

膠真

彩元

權F

珉周

清純

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________

999系列

完

我要幫我奶奶報仇

睇 Reddit 高朱喺握手會同個粉講遲D韓國見，信不信由你

官脇 定我眼殘

KOR48 兼任隊長

你要麻雀大俠個名，我比你，你要五張機票，都比埋你，打麻將姐，唔洗賭身家嘅

同季節同節日扣上關係真係冇得輸
back number首christmas song又係咁 一到聖誕就會入左itunes頭10位

如果smap 無解散,都係會每年唱首養老歌

クリスマスソング
石原BB

咁講少時出道歌都係養老歌
練習生必練
仲有每逄咩遊行抗議都走出黎

依家實時第9位 日本itunes chart

夏天就到柚子既夏色。
Ms做過啲季節特輯介紹咩季節咩歌最多人聽。

今天我

韓團畀日本人做隊長？

早上留名

係咪有人要課金

真係出kor48嘅話
埃鬆個定位會好尷尬

都會係完咗挨鬆之後嘅事啦

你要?

見你地講開咩總監

好想知佢睇到咩留言會突然望鏡頭奸笑

勁，咁都搵到

畫到肥hi咁既樣

6年前girl's day dancer

又見到阿栗

Wham 既Last Christmas都係無得輸，3x年，年年聖誕都有人唱，連2001年出世既珉周都識

佢畢應該有一首掛

食 大四喜 十八羅漢

麻雀回來必有因

喂呀 妖~~
hehehahehe

我好擔心你大哥呀

尋日vlive 中宇

我頂你個肺

呢到叫在石

癡線由打機台變影視台

由依好有女人味

vlive中字點解唔直接睇vlive，清d又冇水印

26碎好熟女

你粒飯...
?!

vlive無得兩倍速

睇左呢個gay佬 reaction 突然覺得showcon 個rumor舞台鏡頭好鬼鳩 都唔知影緊乜

較兩倍速睇片啊
而家煲劇全部都用兩倍速睇覺得慳返好多時間

佢地去買芝士熱狗嗰段其實好悶

睇人

同你條女同年定細一年

我老婆啊
同年

睇左好多次 尤其係開頭個段

你岩

vlive都係飯既福利 唔係飯都唔會睇啦

好正啊

睇成初緩添

舊圖？

估
美久新櫻舊

美久同一個位影

【推特】181209更新
早上好！
Event會加油的哦！
by泰國🇹🇭
#MAYAMusicFestival
#泰國
#下尾美羽

【飯拍】181209泰國機場接機返圖高橋朱里
Cr.GTMan25

近排akb 係咪多咗泰國活動？之前惠里佢地又上電視又見總理。

無法隱藏的兩顆門牙並不是秘密

#惠元Dream
#IZONE

始終有bnk48

今期認哥

之後solji有幾分鐘唱高音教學 叫 學下

電台903 好似幾by Jennie 首solo

這種情況也很多,係唔係走音?

琴晚陳柏宇同IU唱잔소리

講女團經理人刷音源 原來聽緊其他女團既歌

又係佢提起izone喎

一定上網睇左nakonakona

落雨

專業女團s飯

邊食飯邊睇認哥再同巴打組隊刷緊關

一隊三個本名,但我唔知邊個巴打黎

一定有殘巴

冇玩緊

其實我都唔知你叫咩名

夢與希望

+1

講咗咁耐都唔知你地玩緊咩驚

MK無位泊車。去科學園，有位泊車仲可以行下吐露港海邊

想唔肥都難

呢啲game唔係練裝再練lv好啲咩
壓低啲lv屈人機

正唔正？

開咗新ac了

lm
個個都煲緊機

總監其實要做D咩,
管理個劇場D野
定好似隊長咁身份

似係48g總隊長，代表48g出黎講野，營運同mb溝通橋樑咁。

你講重逢的世界

長頸鹿s

oh

原來係你

根本鋪頭no one cares你買乜

名義上係管哂成個48g
所以都係網名黎姐

連Miru 都識撚Yena

見到miru個名 就諗點解佢仲未出寫真

膠真上蒙歌

唔係油b

佢先最多JOB
好彩

公司好勤力

膠真上蒙歌都未到宇宙級main vocal 油b上?

聲線好普通 對比起佢隔離嗰個
同埋有冇修音？ 點解可以唱得咁好

打左半日機，係時候溫書，仆街了，乜都未溫過

開晒聲話想上，但冇得上

不過一團淨係可以上一個咋咩 無知一問

唔係 但通常最勁個個打頭陣

其實唔搵主唱 對落都未去膠真啦下嘛 咩策略

唔係呀
遲下陸續有嚟呀
Jline都可以期待下

可能公司真係覺得膠真最勁

點解蒙歌唔係__上?
廢囉

偉哉我大主唱

個節目唔洗點講野既？

講到明想上都無得上就知咩料

都要講幾句既 但唔多

不過咁早見樣即係rd1就輸？

係

係，已經輸左
不過都叻女

Filter幪到就睇唔到樣

蒙歌上到就 ok
尤其新人 露下面係咁上下

idol好多都第一輪 就byebye

膠真上左蒙歌
幾時到大主唱

聽走音

即係除非節目or報導播，如果唔係呢世都唔使旨意睇到佢地互動

點解膠真叫膠真

Cool嗲~

因為膠真夠膠 個名係pd開始

召喚膠真睇佳恩跳舞gif

竟然膠真上先 係咩玩法

蒙面歌王真B！

輸左係比人估到係邊個？

星船咁多資源既
推完元英上第一 膠真又咁多通告

唱得無隔離個個咁好就輸

其實應該係OTR先係
不過話唔定星船有背後出下聲嘅

星船資源黎?
日本仔是咪要聲明抗議假兼任

都要有料先上到既
睇呢D節目既時候,觀眾網民仲嚴格平時其他節目
所以都要膠真有料先推到佢
我地望下偉大既主唱

主唱

艾粒禮禮毫子個啲成日係節目度j Jennie同blackpink

唔知偉大主唱心入面會係咩感覺呢

Death Note 名單加左膠真個名

隻手甩左骹咁

蒙歌條人物介紹又做得幾足wo 重以為出個izone就算

唔通下個會搵__上去再比佢贏多一輪？

觀察力

觀眾要求應該好高
阿油上到都一定會一輪遊
仲有阿油唱歌難聽到

以iz*one既實力 少上呢類綜藝為妙

Daum 搜尋實時一位

應該都係膠真上去刷下知名度算
一輪遊都係所謂

派多個彩元/阿權就夠喇
唔好上咁多去顯醜

Naver 3位

大成功

Idol room 蒙歌

油B堂堂大主唱上去到一輪遊 都幾冇面 應該唔會比佢上

主唱一輪遊除非好似世正咁打大佬
如果唔係真係好柒

應該係星船資源黎

不了，擔心禾油上去唱到走音

w1主唱上幾輪遊?

minjuu pish !

最後個條友做乜

歌王候補
S2 柳會勝 白虎 都係

媽咪手 search下就知點解要咁戴

頂我勁想睇佢表演

“冰柱🎵 冰柱🎵 宥真冰柱🎶 出現在蒙面歌王的我們忙內安宥真🐶 WIZ*ONE你們發現了嗎？在寒冷的冬季讓凍住的耳朵不知不覺融化了的“翻越宇宙”和“還下著雨才如此”舞台🎙 今年冬天WIZ*ONE的耳朵會非常溫暖的💕☺️”

181209 MBC 蒙面歌王 (劇透)

初雪 vs 冰柱 1 Round 舞台 - Across the Universe (原唱：白藝潾)

初雪 vs 冰柱 Dance cultivar

冰柱 揭面 - 因為下雨了 (原唱：HEIZE)

cr.MBC entertainment

因為下雨了(節目播出全曲含揭面部分)

cr. All Blue

怕搞到日本生育率下降，所以唔俾影

佢黎香港場？

睇落星船偏好宥真

睇過rapper個line up又更想去mama
Nafla
The Quiett

想知香港俾邊個多啲

派*

琴日吃播vlive有中字了

尾哥

Download唔到個GIF

第一張個嘴怪怪地

我下世要做清純

我平時錫落又冇乜野喎

冇記錯嘅話
w1
大輝旼炫二輪，呢兩個第二輪我覺得發揮麻麻
成雲三輪遊，在奐歌王候補
所以我估大主唱至多應該二輪遊

@韓國me2day
【OSEN】[姜丹尼爾連續37週包攬idol chart評分榜單1位]9日根據idol chart方面公開的11月第4週最新數據,WANNA·ONE 姜丹尼爾再次摘得最新一周評分榜單1位,連續37週獲得最大投票數,另外2位至10位分別為朴智旻-金泰亨-田柾國-賴冠霖-河成雲-朴志訓-宮脇咲良-樸佑鎮- 黃旼炫

櫻好似升左？上次好似唔知第9定10位?

托迪巴，後面嗰個係邊個

禾櫻咁勁既

意外黎 我本身畫黑左但upload錯左原圖

咁我地油B呢

大鑽？

有d似yuri

萬能人膠真
大主唱

邊個黎
整到走火入魔

點解用水晶嚟蒙

做咩姐你

膠真矇歌gif

邊個yuri先

膠真矇歌gif part2

幾時去暗殺維尼？

安宥真韓網個人新聞一則（僅摘取宥真相關）
“冰柱”的真實身份，IZ*ONE安宥真……<蒙歌>驚人的反轉

[OSEN=劉智慧記者]蒙面歌王的冰柱是IZ*ONE安宥真

當天,第一回合的第三場表演中上演了“初雪”和“冰柱”的合唱。他們用清脆的聲音演繹了白藝潾的<穿越宇宙>。在他們表演時，觀眾們心情很激動。藝人評審團的尹尚(音)盛讚說“感覺像是在看兩個歌手的合作”。

尹尚說：“'初雪'是solo歌手，而'冰柱'是組合內的二主場。”LABOUM的率濱推測說：“'冰柱'像是我的朋友Lovelyz的秀晶。”申鳳善看到冰柱的腳和腳踝顏色不同，尖銳地推測“最近好像去過叢林”。金趙漢說：“像我三年前教過的學生。”

在個人比賽中，“冰柱”進行了哆啦A夢的聲帶模仿。率濱聽完搞笑的的聲帶模仿後，說：“這就是秀晶。”更加確信自己的推理。“初雪”和“冰柱”又以IU的<BBIBBI>為背景音樂，跳起了舞蹈，贏得了觀眾的掌聲。看到舞蹈的iKON的金東爀確信“兩人都是偶像組合的成員”。

在此次對決中，獲得勝利的蒙面歌手是“初雪”。惜敗的“冰柱”自己演唱了Heize的<還下著雨才如此>並脫去面紗。“冰柱”的真實身份是IZ*ONE安宥真。

靚靚膊頭仔

幾時到奈子上蒙歌

韓國人唔會比

上埋新聞

把聲會好易認

認高度都知啦

等快遞等咗兩個禮拜
一張櫻嘅錢等於兩張nako三張hitomi係咪正常？

有追開一認就認倒 雞仔聲

日本line一開口就認到

nako好似貴過櫻喎

香港價格
NAKO > 櫻 > HITOMI

日本line黎講 仁美 同nako把聲真係最特別

勾引

想奶了

好想奶

真係好靜

嘩，嗰時幾歲？

成個PD黎講
佢地兩個辯識度都算好高

仁美(原)隊友又走左個

who

油換裴 NICE

廢久

係咪未走得開finefinefine陰影
3:36狗竹跳peekaboo

nako上蒙歌 睇高度都知

親親我奶B！

長。 久玲奈

個個都係你個B

字幕還打"有不好的回憶 請不要搜尋"

安宥真 啊啊啊個人視頻NAVER TV Top100第一位了！ ！另外兩個分別在第三位和第四位！

截至目前安宥真蒙面歌王公開身份cut naver播放量是6w5+第一條熱評已經破千[haha]前幾條差不多都是在誇小朋友漂亮音色好原來唱歌也這麼棒ㅠ ㅠ小朋友真的真的太爭氣了

唔知有冇人出來黎批評佢
肯定如果係J line是旦一個去玩，一定俾人鬧死

真心一問 click入去發現咩都無得睇 想問吓邊度有得睇佢所講嘅內容

田F

唔怪得nako都忍唔住

之前睇到個GIF係奈子兜嘢揸落去
但我無save低

唔止f

又係擺上檯既級別

No，油B係你既

岩岩睇左gidle MMA 表演
唔知izone mama表演有冇咁精彩

躝啦屌你
柔B係一生巴㗎

廟細燈籠大

邊個對我老婆有任何幻想我塞佢食牛油!!!

夠牛油你收埋佢

宮脇咲良 🌸#宮脇咲良鹿兒島妖精#
【廣播】181209 廣播錄製資訊 in bayfm blog
第88回
感謝大家！
相隔一個月的咲良樹下
大家 我回來啦~（TT）♡

第85回的答案是
「IZ♡ONE的叡娜」

順帶附上 前一次的圖...

第85回
感謝大家！
韓語 好難喲～ ><
SaKuRa♡

抱歉，您想張貼的文章恐有不當內容。請刪除不當字句後再行發表，謝謝。

[/quote]

miyu巴睇完美久張圖就打錯曬D字

呢度都幾多波控

矢作妹

有solo con

佢唱歌...

諗起rm互索頭髮

透卡?

圭賢好勁

非官方野算係咁架啦

睇之嘛

SOLJI 好似4-5屆歌王?

依啲要嚟做乜

韓文好或者比，而家咁level

你做乜

6
第一屆 同 之後5連霸 （好似)

我有臀愛

真真真係好正

個人認為，jline 冇個唱功去到蒙歌level
奈子咬子發音最好，但唱功都仲差d火喉
上到蒙歌既，唔計油，應該膠真，權f，彩元，讌，娜b都得既，應該捱1-3rd左右

影張黎睇下

奈子一上就知係佢...有咩意義

Miru ig

升team k,點解可以咁快

想睇合照定單人?

你愛人

想睇一生巴臂部

膠真係第2主唱？

班嘉賓估

哈囉 我是元英 呵呵
真的沒想到今年已經只剩下不到一個月的時間了 呼!
時間過得很快...
我們12位正在為了2018 MAMA努力做準備
請WIZ*ONE稍微等等
我們下次再見吧

#元英
#IZONE

聽日就有MAMA睇啦

不過練多陣應該可以擔大旗 而家太細個
到時主唱彩元 副主唱膠真 佢地聲底真心正

很翹的 有肉地 好好啪 過新年可以唔洗買炮仗

[member]

新人獎聽日頒

唔係opening會有野演表咩

新人獎會係細路攞定親生女攞呢

膠真上左蒙歌?

不過上蒙歌Lv 定義好廣
今次膠真都係志在參與
聽唱功距離平均上去參賽既都係有一定距離

akb48show完左之後播貓

件salewa勁長 係咪著鍊人地個件

為宣傳姐
上晒daum/naver search, naver tv頭幾夠晒啦

就惦地

成個睡袋著出街咁

做乜撚野啊屌

vlive原來真係好撚無聊
個20幾分鐘用左兩倍速睇都覺得好曬時間

路人飯係可能覺得悶少少既 冇乜內容

用app播得1.5速

有櫻花係度我都覺得好悶
屌有乜理由少少日文都唔講得

即刻好似好高咁

我pc睇兩倍速完仲要不斷飛

Nako成日都鐘意彈黎彈去

ok, 目測G-H級

搵日要整個nako彈彈下合集

屌你老母要報警啊成班蘿莉肉控好撚不安

公司計劃成功左, SELL膠真算係OK唱得,
仲要得15歲(韓16歲), D人一定鍾意

你有好嚴重嘅幻覺

咁先夠暖

最衰都係我 本身打算問吓美久個咩工口照係乜 結果一嘢變晒FBI warning

每日一吹奏

蒙過頭喎ching

咁你打算點

假㗎啲奶

仲要係過期工口照 睇過N次

"屌你老母要報警啊成班蘿莉肉控好撚不安"
盲撚左啊你？

我就係以為係新相先問

雖然舊照但見到一個二個hamsum仔上曬水

美久元英打孖上

要腿有腿 要body有body

不了

美久上半身配奶粉對腳

我搵我把槍指撚返住D差佬, 反正我咁啱谷到最撚長最大力既狀態

加埋CNC班妹妹

你個名好配合你個願望
燃燒生命

一生巴痴撚咗線
警犬都想搞

你無事啊嘛？

唔小心search到 屌

屌你做乜撚野啊

[中字]蒙面歌王 181209 安宥真 CUT

903個promo剪左la vie en rose

係呀 但無正式播過成首

となりのバナナはむきにくい

躝啦屌你老母

小心變E'dawn
人乾

903外語榜 個第1位上周係第10

做咩無啦啦咁多咸濕仔上水

成件事根本唔會發生

一早已經係

【twi】CUBE新人開發組在推特上說，2019年CUBE海選新增設了：“顏值/外貌部門”（除此之外還有聲樂/rap：舞蹈；演技。

係咪有清要參加pd404 係機會

E'Dawn 已經能人所不能

個個超哂齡
如果有耆英101 可以考慮參加

詳盡d既bayfam後記

宮脇咲良 ✨
12月５日 放鬆後記

#櫻花樹下

櫻花樹下！宮脇咲良醬回來了！作為IZ*ONE一員大活躍中的saku醬。

開場的哼歌是・・・並不是哼歌而是直接唱出來了（笑）「La Vie en Rose」／ IZ*ONE

IZ*ONE儘管在日本還沒有出道、也在日本國內引起了話題
韓國出道專在日本的Oricon公信榜拿了第一是什麼情況？發生了這樣厲害的事情。

這樣的saku醬、在回到日本的時候、百忙之中抽出了時間、進行了廣播收錄。
久違的日語會不會奇怪啊～？雖然有過這樣的擔心、實際上很完美。

＊上次來錄音室已經是一個多月以前了。不妙！ （據本人所說）

＊在韓國M-net的「M Countdown」拿到了1位！
（當時是出道第11天。更新了女子組合出道後的最短記錄）
還拿到了女性出道專輯的銷量1位、然後播放數也超過了3000萬次。 （現在已經超過了3600萬）。而且在11月28日的「2018 Asia Artist Awards」上拿到了新人獎。雖然本人還沒怎麼感受到實感・・・。

＊還有1個人從日本到韓國參加出道con和握手會的粉絲。
簽名會也有很多人來、很感動。
收穫了神對應的人、在2專發售的時候請一定要來。

＊關於「Colors」衝擊性的告白・・・。明明是超好的歌卻沒得唱（笑）～唱的是・・・像是助陣喊叫的地方。 決定為了在下一張專輯時得到唱歌的機會而努力。唱了什麼part、
saku醬都進行了解說、請大家到radiko進行回放。

＊「IZ*ONE請多關照」環節
元英・・就像是因神明大人的惡作劇而誕生的很厲害的人。很厲害。 14歲。 IZ*ONE其實還挺小孩的。鬧騰的時候非常熱鬧。最像小孩的是宥真。超級有精神。宥真外表很像大人、腦袋卻有點亂亂的。
最像大人的是珉週（是高中二年級、和奈子hi醬是一樣的）。冷靜沉著的大人。

＊「IZ*ONE CHU」每集都很緊張。談到關於自己最糟糕的畫面（笑）
・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・
本週的選曲

Ｍ１ La Vie en Rose ／ ＩＺ＊ＯＮＥ
ＭＶ O網頁鏈接

關於這首歌的舞蹈表演。發現了Ｋ－ＰＯＰ評論家 古家桑的學習視頻。
O網頁鏈接

Ｍ２ 아름다운 색 / Colors ／ ＩＺ＊ＯＮＥ

Ｍ３ ＮＯ ＷＡＹ ＭＡＮ ／ ＡＫＢ４８ 11月28日發售的新單
O網頁鏈接

・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・

沒有聽到的各位、請通過radiko回看、或是聽bayfm的上傳版本。
今夜、櫻花樹下
| bayfm78 | 2018/12/05/水 24:00-24:30
O網頁鏈接

（關東地區以外的人必須是radiko會員才可以聽。請理解）

bayfm on demand的地址 O網頁鏈接

・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・
本週的畫。 。 。

順帶一提上次的畫・・・

誒？ ？ ？這個、是叡娜啊・・・（笑）

於是在最後再放一張saku醬的照片。

fighting！

那麼、回見！

相入面睇

屌 耆英101
404班仔肯定細到嚇親你同我

搵人po過去團愛post應該多d 10代飯

下個奶共

佢一直都係癡線佬黎

上面漏左po呢張

睇唔到

404

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

原來係有個嘉賓? 問佢對腳點解咁黑
膠真退台前答返佢話佢鍾意室外玩

佢幾歲呀

點睇

加埋奈子

有無邊位巴絲找咗數

一開始就唔齊

me

彈開啦你

假到

飽

要應緩又應唔齊 (好似係要叫韓文個d全部冇 izone個句都有d

我想做E dawn

仲要見到成堆mk係度

泰國勁D
改埋首歌同舞幾好睇

終於明點解櫻花要日練夜練隻舞
因為真係會好易唔齊

韓團依樣好癲 日本無得比
佢地唔係上舞台既時間 基本就係練舞
我地成日Vlive 見到佢地食
但可能成日就淨係得依d時間食
無咩自由時間

連自由時間都要vlive

身高都cover埋

咁原版C位又唔好得去邊但起碼有樣有身材
呢個就

仲要差唔多日日淨係響練習室渡過

有身型..

根本就係 佢地上智能ai 元英係咁話好開心
話因為佢地可能係o係練習室冇出過黎 所以好開心

[181208] IZ*ONE (아이즈원) - 라비앙로즈 (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

姐姐教你做功課

乜都cover晒係差個樣

出外面最多附近一、兩個街口買下野食
路都未必識認得

哇頂 認真睇下d樣 有個唔想望到
cover埋樣咁

就係淨係認得去買野食條路

泰國le條好吸睛, 佢地D自創同水準好高
我睇哂

我記得有個男團cover rose都幾好睇 泰國男團(?)

佢地係連啲神情都似 好勁

睇過有男團cover aoa miniskirt

有英字
洪基 村瀬紗英 『ホンギの本音BAR(前編) with 高橋朱里, 宮崎美穂』

等左好耐

油親自上陣

pd最後個集有見到 好似樣
望完之後 覺得清鈍係天然天生塊面係硬硬地
冇咩表情個種人

如果樣都cover埋，佢地應該直接去參加選秀。

Miru可愛到

想做隻手
絕對係男人手黎

隻手係細佬既，想做細佬隻手。

宮脇咲良 KKURA的髮圈哪買的

有人回覆說是粉絲送的[作揖]

01年出世，奈子同年。

點解香港條片有咁多人歡呼

潛完水上黎換氣先
Topic名

1 因為應該係出show，有mc帶氣氛
2 因為d人未睇過原版
3 d人盲

【twi】izone的一名韓國粉絲上傳了本人的高考成績單，幾乎全科滿分。韓國高考不算分數算比例，該考生語文100%，數學100%，地球科學100%，物理97%[作揖][作揖][作揖][作揖]（看評論說物理2能考到97%簡直是瘋子級別，而且還邊追星邊高考[跪了][跪了][跪了][跪了]

其實po小卡就po小卡做咩要po埋自己成績...

升格就唔快，同期既ske,hkt已分別十月及十一月全部升格

佢好似遲過美波,7海, erii個D
但美波仲未升

曬命
同5星星狀元一樣

P.s. 咁快出左高考成績喇咩

其實應該係想晒命但又驚太作狀, 所以就加張閃卡扮唔覺意影到..

係，佢今年一月入比team K揀中，美波入團2年仲未有得升

買隻碟唔代表咩，你話好似D站長追星追到咁貼，
都仲考到咁勁就好野啦

48G 研究生升既定義點計
一定要握手會有成績先升得

咁佢細佬打丁嗰陣。。。

考試+goodbye

正到 大天使

乜咁啱呀,呢度都見到你

巴打呢度都見到你呀

somi之前有個飯高考拎滿分，佢上節目話佢成日去ioi 活動，somi有送野去佢學校度

好有心

子效bb
奈子又可以繼續追星

吹奏蛙蛙

403

條link 唔work?

個dance battle...

old news一下
跳到部機都跌埋

佢地係咪會走兩場mama?

三場

咁博命

收皮lm

幾時考

好凍

明明星期五仲會出汗，今日就要著大褸

轉天氣好易傷風

一件hoodie加條頸巾就出得街，今日好舒服

矢作妹既討論度都高過美波，淨係呢度見佢個名同圖都多過美波，仲有巴打報告話佢好識釣飯。

都仲未涼到可以講 最近開始轉涼了

矢作妹係乜水

扮工時間
我愛返工

住MK表示仲係著短袖

今日又變返冇咩圖
但MAMA應該手都軟

權F

彩元

膠真

櫻

NAKO

珉周

新界牛牛表示見到好多人著羽絨

Special
_______________________________
181116 O'My! 珉周

Oh! My Minju

唔係第一次戴

google 矢作萌夏
好似係新人，我都無留意開48系，但呢度間唔中就見到佢啲圖同片。

小新畫風既yena

娜b

唔好咁偏心啦彩元得兩張

我係睇D站出圖PO既
人地多貨我都冇計

娜b 😱 合集

🐣🌭

/_uzzunikorn

比起金髮都係鐘意黑,深啡呢D

終於肯公佈

算另類宣傳
娛記又有得出文
btw

Somi個fans上埋節目同佢facetime

ig有仁美短片

伯母揸機細佬手

diu

14號請唔到假
搵有試下接機

真係黑...
一個屋企有人過身一個老豆整到隻腳一個一早請左假去旅行
焗住要返工

15號lo

櫻奈唔得架啦....
15號唔訓都要狗衝

岩岩養左隻叫仁美既守護精靈
細細隻既叫nako

有d變態 一開始聞王怡人隻手個度

唔知點解最初以為講緊你屋企

我都係 後尾先明sunny巴啲同事有事

真係我屋企就唔會見到我上水啦

哈囉! 12月的第一位週一妖精是仁美!
從週一開始能在一起感覺真好!
掰掰~

#克服週一病 #週一妖精 #仁美
#IZONE

comfirm黎香港

返工留名

其他人係幾時到

補返先

十四號唔得閒 唉

要睇下幾時

可以請假了

宥姃

同事請左成個星期
要頂佢呀吊

你地同暴龍迷妹大戰啦
我開開心心睇日場

日場咪一樣有暴龍迷妹

佢唔只握手識釣sr都好識釣

唔去企位咪得
你地接機咪出事

安坐家中公司睇直播

我開始想買張近d既港場飛，但又好似唔值

佢同膠真同年好似

拼盤一係最前果幾行企/坐位 一係山頂
中間真係

「G market 請打開手機版網頁版網站看吧」

看起來是團隊成為了這次冬季活動的模特

p到個樣………

[TSKS]蒙面歌王.E181.181209 中字 UP主: 凤凰天使TSKS韩剧社官方账号

膠真49：02

一開始篤miho個波

膊頭姐

早晨 留名

矢作02，膠真03。

好似畫出黎咁

gmarket用櫻花宣傳 仲唔係親日 要批鬥

訓醒留名 居然未爆po

好似影完較到最光咁

矢作妹係研究生個陣
握手會係31/32
你就知佢威力有幾大

唔想佢哋嚟到一個chisinlo都冇

佢地早過班男團上車咪得

仆你個街
繼續溫書
mama與我無緣

好似玩風色咁
組隊打死佢地

每次講起握手會我就會諗起nako個陣
我個心好痛

14號好唔好攞埋啲淨碟去派

屌唔係喎14號我都唔得閒

係咪有人會去接機？可唔可以join 埋？

唔會啦 應該仲要趕去會場睇佢地d哥哥 chisinlo紮定營就差唔多

你由邊去？好多e車都去到

Lm之好耐冇追post

冇得追

你地加油

14號可以去拎

難啲送到野 信就有機會 可以放落紙袋連禮物送

幫我叫埋仁奈個名

塔諾巴
仲有油B手幅

唔係misa巴咩

塔諾巴話要整油B手幅㗎
PICK YU SINCE PRODUCE101

我負責整咋
d粗重野等其他CSL做

手幅點整
單純問
留返比misa整

淘寶好似有
利申未整過

我哋之前講咁耐啲暴龍fancam會夾雜住大量粗口
依家係咪燈到冇咗

misa整唔切了

返工撚表示提子

望完真人蛙蛙 記得PO返上黎形容下有幾靚

香港嘅chisinlo應該唔多
得閒到去機場嘅更加少
娜B

唔洗諗送野
你唔會有機會接近到佢地

去到除咗鳩叫yena真係冇咩做

我覺得izone會好多人接機 去信和爆碟個陣見到好多妹妹

真係好靚

可能有小學生油飯

依家𠺌妹妹唔洗返學㗎咩

接機嘅話 你見到佢多過5秒當你贏

好羨慕你親眼見過佢

錢解決到嘅問題就唔係問題

我以前都係逃學追星

想join 有冇tg group

rich

我唔係好明點解你地咁興奮
等幾個鐘甚至全日 只係為左果幾秒

屌,你去過fs緊係咁講

窮有窮追姐

想打劫佢

有錢買張機票坐埋同一班機啦，mama都廢事去

望足幾個鐘

追機嘅都係垃圾

追過都知成日都一班班校服妹妹架啦
聽過有人追完飛的返返學校

要買商務

認真一下
我覺得粒星會好討厭人地追機 無哂私人時間

上次肥妹喺機上面學韓文比人見到

雖然知係講笑 但跟住上埋機嗰啲都真係幾癲 唔係洗錢癲 而係唔留私人空間比啲星

其實係 但係有啲都唔會理
追車個堆仲cls

你去過fs姐

去接機真係要諗清楚
分分鐘5秒都見唔到

好想見蛙蛙 但我喺外國呀 嗚嗚

有可能係得3秒
好快衝上車